{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 메이브리즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットが拒否される場合があり、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されます。 入室利用案内は客室ごとに異なる場合があります。 スパ、ワールプールなどを利用できる客室もあります。 IPTVとWiFiも客室でご利用いただけます。 すべての客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用することもできます。 駐車も可能で、周辺の観光地としては慶州仏国寺、瞻星台、東宮と月池などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペットが拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降、退室は11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が生じた場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、慶州仏国寺、瞻星台、東宮と月池などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 729
    }
}